想問有冇人有之前賣假口罩電話List？

我上網搵唔到

網上口罩騙徒總匯 2020-01-30

哩個???

係多謝你